有冇人想轉會Samsung/pc ecosystem

今年apple 真係好失望

samsung真係俾狗用

喺連登問俾人屌到你反艇

Iphone性價比低狗都唔屌
小米支那機一定唔買
Samsung售後差
LG燒底版
我仲有咩機可能用

pixel 5
btw我用samsung都死過底版

華為eco system

屌 又冇認真討論

S20

114 welcomes you

Samsung ecosystem包唔包佢個cloud?
定係用番google嗰啲?

如果你唔怕DNS114嘅話就買三星, 因為香港行貨嘅Android機係得三星俾到人信心.
再唔係你可以買Sony或者Asus搏吓

Onedrive

ASUS？我諗住聽日轉會了

ASUS我試過新機買返去半年所有應有功能收皮，mon有印，講野潛水，3.5mm位壞，相機對唔到焦，打字lag機

有fd試過壞機去整要訂零件要等成個月，到貨整完再壞，但呢d幾年前既事，而家唔知有冇伏

前排先收到個 email 話佢摺左

你確定係one drive摺咗？

嗰陣買邊隻？

依加佢手機都幾多好評，甚至前幾年出嘅Zenfone都仲有人話依家都好順，同埋更新得好貼，好多軟件上問題反映咗好快就有更新針對返（網上用家評價，我未換所以未知）

我覺得佢真係非MIC唯一選擇，同埋我留意佢手機係因為我17年誤打誤撞買咗佢哋嘅手提電腦（平過其他brand，但個seller 講到好好用咁，功效上同嗰陣貴嘅差不多咁掛，有啲久遠唔係好記得，嗰陣我嘅要求係用到Design software like PS, AI，同打到大型game like LOL, PUBG etc. 佢都做到曬）

嗰陣連ASUS我都唔知係乜牌子（sorry我孤陋寡聞）So far用到依家部機都無出過事，無lag，所以先開始留意佢嘅手機，不過我知手機同手提電腦唔可以用嚟做同一個標準嘅⋯⋯我其實覺得我想轉佢地嘅手機係一個賭博嚟

送中機

我個部係Zenfone3 zoom，可能真係黑仔啦

睇佢地講好似係3最伏我唔清楚，5,5z,6都好多人讚

冇人討論ecosystem

唯二公司
一路用一路驚
到過左保之後日日都要上帝打救

LG ASUS

加油啦

三叔啲濕鳩內置apps洗唔到又霸住啲位

因為三叔啲ecosystem唔係好緊湊
好容易俾另一個牌子嘅某件產品抽走
而且最core嘅嘢都唔係自己嘢（Android係Google，Windows係M$）
又冇咩理由要合作
三叔作為用佢地兩個嘢嘅公司都係處於被動狀態

不過三叔單一部電話係吸引嘅